【統計】有冇人呢排啲鼻屎多左

呢排多左 唔知係咪同啲毒霧有關

有就正皮
冇多或少左就負皮

少左 可能食少左煙

試下用口抖氣

仲有鼻有d 唔舒服
成日用手指chok

利伸一向無鼻敏感

肯撚定同毒霧有關

屌你老母tvb提都唔撚提
個天灰足一星期

垃圾tvb

香港不嬲多鼻屎
去過歐洲、日本旅行，真係一d鼻屎都冇

仲以為會有圖

唔得呀，早兩日兩個鼻loan 塞左，凈係用口抖氣搞到肚屙

無

反而係多左痰

加油

抖氣辛苦咗，成日塞

本身鼻敏感
而家塞到痴撚線

塞左好幾日

屌真係好似多左，平時都無咁濟

你唔講唔覺
依排一了出來 次次都大大舊
以前唔會咁

屌啦星我都覺
你唔出post我仲心諗日日朝早大大舊鼻屎撩出來幾鬼爽

爽多兩爽就生癌症架啦